我姓何，老豆剛剛去仙遊，點先分到最多身家？

集屍廣益

你老豆係何俊仁？

何君妖？？

唔想自爆
只可以講佢唔只一個老婆

咁你有冇假遺囑先

等緊6c開封
我唔係大媽生，唔知分到幾多

係人都知

呢d賤人我同佢同姓都覺得羞恥

殺哂班有得分既人

當連登仔on9?

唔做犯法野

何家身家何家猜

一早就準備好哂啦

你好，我是何先生的私生子，现在有200亿资产被冻结了，只需要50000元就能解冻，我有百亿身家和一些賭场，今天你帮了我，我把賭场一半股权给你...

分唔到身家都有幾皮頂住先

而家先諗？

咁快手，幾時都話騙子最關心社會大事

諗住長命百歲

聽日上街自己爭取分身家

何生遺囑話
聽日6點會係各地鐵站派佢嘅身家

我都未知你知

何b仔？

生子當如

check下有幾多個版遺囑本同風水師先

樓主=on99